打國際線要打得有技巧

我希望後日嘅國際新聞見到：
香港人熱烈慶祝蔡英文上任第十五屆台灣總統

問心 大家想唔想香港獨立建國

我地抗爭要成功 首要改變返我地套mindset

美帝都特登恭喜English
大家識借力打力未

其實我地有慶祝喎